8點食完晚飯 眼訓 10點精神翻咁樣健唔健康

之後3，4點先再訓到聽朝